有無師兄熟大陸既樓契問題？

想問下大陸樓契唔見左可唔可以補領？ 因聽人講係無得補領